[
    {
        "randomId": 583
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndasera i Gahanga nkagosorera i Kabondo",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Imyotsi",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Guhekenya amasaka",
            "correct_answer": "Guhekenya amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Urusisiro",
            "option_4": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nturutse hanze ndeba umuntu ngeze mu nzu ndamubura",
            "option_1": "Agasongera",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Agasongera"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko ibikinga",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Uruhiza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nsanze aho urupfu rwihaganyura",
            "option_1": "Akagasire ku rusyo",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_4": "Ifuni mu mushike",
            "correct_answer": "Ifuni mu mushike"
        }
    }
]